% @Source SC
% @Points 6
\begin{enumerate}
  \item Résoudre dans \R l'équation suivante :
  \[64^x=5\]
  \item Résoudre dans \R l'inéquation suivante :
  \[0,3^x>10\]
  \item On considère l'équation suivante :
  \[\log(5x+4)=8\]
  \begin{enumerate}
    \item Déterminer (en le justifiant) sur quel domaine on peut résoudre l'équation
    
    (c'est-à-dire le domaine de définition de la fonction $x\mapsto\log(5x+4)$).
    \item Trouver la solution à cette équation si elle existe.
  \end{enumerate}
\end{enumerate}